有無人有睇街市遊樂團

今集做咩事

成個制作好混亂

收音差剪接差

內容分佈又亂

係咪搞擺工？

推

咁都開到第二輯都唔知咩心態

本身無睇開

淨係上星期有睇

今日嗰集真係做得好差

四條友無啲默契

個個扮多野講

個導演好有問題

麥包成日扮識野
借啲兒串人